UST南亞狗真係牆頭草黎

一開始屌龍門，之後比人屌就開始做龍門打手，不停開po吹奏話人渣家軍

到依家見人多屌張俊傑告急就屌埋一份
屌你老母 龍門 抵你執笠

成日帶埋啲濕鳩風向，見勢色唔對就開po道歉扮冇野

彈出彈入屈到

尚書大人都唔夠你玩

諗諗下條友都好過cctoy大部分軍師 起碼柒完會認

呢條撚樣真心賤種

南亞狗差唔多啦

懷疑佢處心積慮陷害傑c

仲以為燈topic嚟
真係轉咗？？

左膠大將軍 南亞狗死全家

條撚樣次次都係咁見風駛陀

早排日日大豆侵 之後又撐番侵

傻杰呢一刻究竟有幾後悔。

條賤種一個月前先吹奏完人派糕
（好人好事）龍門派糕

南亞狗反骨到
一無糧出就咬返龍門轉頭

條能樣似高級黑
捧親嘅野都收皮

燈過燒山

你小心啲
佢好多兒登仔撐

佢有冇捧過lunch哥攬鈔鈀

我賭10條蝻亞狗有撐午餐狗

佢不嬲捧殺 on9先信佢

咪又係靠反送中上位 以前po食評下面全部問佢去完邊度打劫

南亞叉死全家
偷渡洗白變移民
姦淫擄掠笑哈哈

條友好唔對路

笑到仆街問埋有冇強姦啲阿姐

好懷念